GTX 750 上 4GB DDR5 顯示卡

筆直$1500內，邊隻好？
同埋洗唔洗換過隻牛？(之前個隻係Acbel CE2 400 ATX PowerSupply)

470 4GB

DDR5?

480 4gb 都唔使千五

rx480 好撚熱，唔係樓主得唔得